\vbox{
    \ifmini

        \section*{Mädel\index{Mädel}}\nopagebreak

        \setchords{g F g F | g F B C F B g D g}
        \begin{enumerate}
            \item Mädel lass dich ... Wenn die Spielleut
            \item Mädel reich mir deine Hände \dots Rundherum und ohne Ende\dots
            \item Und schon kommt die letzte Runde... Horch es kräht der Hahn...
        \end{enumerate}
    \fi
}